善用政府服務 做個良好市民

如果你...
懷疑地鐵有人墜軌
懷疑有人屋企漏煤氣
懷疑有人係屋內自殺

請立即報警要求消防處理
消防係搵到傷者/確認安全之前係唔會離開 甚至會爆門
而如果好趕急 你只需講地址 咩事就可以cut線
咁當然係街都係可以用電話亭報警嫁啦
如果你真係好驚 一晚報幾次同一個地址都係唔出奇
甚至你驚警察理解唔到人話係可以直接打去各區消防局報案 佢地會代為報番上control開call
請大家善用政府服務 做個良好市民 保障大家安全

你咁樣係主要玩消防同救護
發夢夢到啲仆街狗上嚟兩個架咋
消防救護就十幾個

你可以嘗試下發夢見到疑似收數佬大大聲拍唔知邊個單位既門等等etc。

咁當然啦 但拍下門搵下屋主唔會晒好多時間
同埋地鐵有人墜軌都需要消防封站搵人